[真相慢慢浮現] 解放軍殺人但將會由香港黑警承擔

早係一個月前已經有邊境做野的白警 傳出自己放緊假根本無當值
但竟然見到放假期間自己個編號有當值

依個星期又有人提到好多殺人棄屍基本上都係解放軍做
而D黑警都知高層有安放解放軍黎香港打示威者
以為係應該幫高層保守依個秘密 其實大錯特錯

我好耐好耐前已經講過唔出委任證編號係雙面刃黎
我地只係依家追究唔到個別警員
但同時日後要追究將會係整個警隊負責
而死人棄屍強姦扑死人831 都係解放軍武警所做 但因為無委任證情況下 依班人係借警隊之名為所欲為而唔洗負任何責任
黑警以為高層唔洗佢地出證係保護黑警
實際上係要係出事的時候係可以將所有責任推落香港黑警到
而中共安放的解放軍係一D事都唔會有 因為佢地係代表中共的面子 香港警察只係香港的面子 邊個重要邊個唔重要 唔洗講啦
所以即使大家都知有安放解放軍黎做野 但無論對外對內 警察高層都唔會認
黑警們都自以為要包庇下唔會去追查/思考太多 唔會諗自己好快變代罪羔羊

所以黑警們 醒下啦 真係無呃你地架

到時解放軍落嚟管埋香港
警隊就係真正condom
俾中共搞臭完個名仲一腳踢開你

無白警

唔駛指意洗白
解放軍同香港警察一樣都係支那種

共產黨連當年幫佢地打生打死打美軍試核爆既血統純正解放軍都要清算
班港畜POPO諗住幫共產黨虐待下D小朋友會冇事?

agger

諗下如果有人可以用你張身份證做咩都得，結果會唔會對自己有利？

condom

絕對會想佢地死曬佢 但有一個會跳船爆大獲 都有利加快追查進度
同事實係佢地仲唔跳就一齊同成個警隊沉 仲要承擔埋自己無做過的野
真係佢諗佢

好想睇下摺被冠軍vs廢柴警犬邊便會贏

有腦思考就唔係 Popo 啦

外判畀老解做，唔係以為自己可以置身事外嘛

呢個世界無白警

佢地應該覺得出老解咪老解又唔駛show number
點解花功夫搵個人放假??

依家黑警隊個情況會開始同銀行擠提一樣
鬥快拎錢 無信心個班愈來愈拎錢 愈大機會拎到曬D錢
而對銀行充滿信心個班最後會一蚊都拎唔到

一丘之貉
算吧喇

又有呢類洗白Post, 乜班黑警真係咁驚俾制裁, 咁驚謝振中爆晒d衰野出黎? 解放軍殺人我信有, 但你班黑警強姦殺人棄屍酷刑一樣有, 唔好諗住將責任推得一乾二淨

唔係要救佢地
而係我地要盡快係某D知情黑警被自殺前 佢地醒左就交情報出黎同美國換安全 而我地都會得到證據

呢班撚樣咪想搵夠水就移民
一定唔可以比佢地走

你望下郭文貴 佢係美國高調存在係用黎吸引支國人向美國交料投美保安全的大型流動廣告黎

其實佢地真係好撚蠢
就算示威今日平息左
除非佢地一直維持戒嚴狀態
如果唔係只要政府一收返今日放到無限大既警權
我都幾肯定好快再有百萬行

以為係一般政府外判，指生晒叫人做野坐享其成？

白警已離職

我夠講話黑警殺人強姦屈返解放軍做
佢地冇一個係無辜架

有見地

理撚得佢
總之所有野黑警都有份

班黑警唔係覺得香港可以長期處於而家呢種緊急狀態嗎？
除非林鄭用緊急法永續自己，否則香港總有一日要變返正常，或者扮返正常。
到時你班黑警嘅權力一定會被收回，唔會再好似而家警權無限大，
但市民對你地嘅仇恨，係一世都會存在

其實一早知
你香港警察再惡咪又係大隻講
真係落手有幾多個
明顯係搵無後果既人黎做

佢地自己都唔知~ 借NO. 比人用咁開心呀拿

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

黑警係有錯，但所有嘢嘅元兇係呢個垃圾政府

黑警如果依家調轉槍頭
都可以考慮下既

推

網傳解放軍或內地執法人員混入警方 政府：絕無此事
政府表示，對於網上有謠言指，有解放軍或內地執法人員混入警方當中執法，政府嚴正聲明絕無此事。

有冇支那人混入黎扮你地去"執法"，其實都已經唔再需要多講，你知我知大家都知。
你地起初可能會覺得好正，有"援兵"呀，打L死班仆街。
但始終香港未去到新彊咁封閉，事發已經幾個月，好多野已經開始浮面。
而且，香港政府不斷向外講，所有警察都係香港人。
最後，邊個去承擔呢個責任呢？
你可以話，我都無show証，又幪曬面，邊個知喎
但你地唔好忘記，邊個當日有份出過去既，始終都有記錄
而且，你個號碼有冇比其他"人"，"借"咗去用呢？ 可以你自己都唔知。(即係屈9你呀)
事情較大咗，政府都要交人去平熄外國既指摘
到時，你地後悔已經太遲

唔好天真，最仆街嘅隨時係講廣東話果班黑警

Mon po狗撚有腦咩

認同, 自己個編號硬係唔好比人地啦
有咩屎就自己食翻出黎做野唔係咁簡單都唔識啊嘛
唔用電腦都要識logout la
以為有禍同當? 仲諗住大家坐埋同一條船? 咪咁天真啦

當然 一定有一班已經雙手染血的殺人犯
但仲有更多係好多都天真地以為自己係清白就以為同伙都係清白
覺得D指控係生安白做
同埋慣左互相包庇 唔會思考太多

到時重可以用老解鎮壓黑狗，老解變正義之師添。

大家唔好比樓主fake 做衰野既一定係香港果班警察 佢地而家想轉風向 推比大陸果班 咁多單野受害人都話係本地香港警察做 唔好比人講兩句就fake走洗白

最驚就係咁 因為真係無證據係解放軍做

邊粒字有洗白 左黑警右黑警上黑警下都黑警

到時要打埋共狗，咪好似三國咁囉

就算777好保班condom咁又點?
假設中共俾佢做足一届
佢都總會有1日要落台

到時接手的人，就算幾親共都好
為左民意，一定會清算佢地

不過佢地唔識諗到咁遠啦

扑頭殺人個D已經影到都係香港D黑警做
而私下丟落海強姦個D 仲有無數打死人個D 831人困住打死人個班都似係解放軍做

但最後解放軍唔會有事架 黑警就自己食埋解放軍做個D野
叫D黑警諗下仲值唔值得幫出賣你的警隊高層負責啦

白警依樣野唔存在

咁大家都無辦法，白警做唔出野，就趁未俾人利用完前辭職

因爲呢班黑警狗如果真係俾老解清算，唔會再有香港人理你地咩下場

某D可能只係扑頭扑得起勁
但有D係玩到強姦殺人滅屍
仲唔信
就遲D同埋個班殺人GA炒埋一堆沉船啦

洗白工程

支共一直都班狗係condom, 有一日會清算

黑警沒有一個是無辜
dklm

lm

係爆料就快快趣去美國搵啲有頭有面嘅人爆

又係中共D手段
聯合次要敵人(黑警) 攻擊主要敵人(香港人)

可以姦係解放軍
但現家食就香港狗隊
不過一切太遲，就算狗隊投降，都冇用

最慘係一路唔知自己係condom

狗狗冇份? 冇人會信
同樣道理 老解會取代狗狗? 冇狗會信

其實班黑警無腦

人地武警老解人工平你咁多 但又做到你班垃圾做唔到既野

比我都唔想再用咁多錢請你班廢柴 再幫政府只會加快自己比人踢走 唔洗等2047

咁都已經唔係警

一係學謝sir 去美國篤灰

謝sir 咪醒囉
拿拿林走去美國政治庇護，咩都唔駛上身又有綠卡

借殼上市

1. 造假數據
唔係俾你睇 係俾外界傳媒睇 查起上嚟每個出席既警員都有no. , 並無老解係入面

2. 替死鬼
如果獨立調查成立 呢d唔洗上戰場既狗就會係第一開刀先 中共安排安家費

3. 造假數據2
警隊無老解， 永遠的3萬人

1. 冇白警會知/做過衰野
2. 之前都有被捕義士指出過私刑既黑警係香港人，唔係大陸人

而家唔係要洗白，係逼佢跳船立投名狀

解散警隊

返工放工戴口罩 呀喂

全中
大家都知監警會係廢 就算投訴都無用架啦
咁其實知NO都好你去投訴 其實個黑警無事架WOR
咁點解要特登又走去蓋NO?
因為由此至終隱藏no依個決定 根本就唔係諗住保護D黑警 而係無人可以追究到做個件事的黑手責任 怎至係黑警自己都追究唔到

有位巴打講身份證比人盜用依個POINT 好岩
D黑警自己張身份證比人盜用左 仲唔知咩事
明明身份證掛身係可以保護到自己 證明到大家的身份先唔會被盜用犯罪

班毅進仔真係冇腦架

講到口水乾啦⋯⋯佢哋個腦都唔知諗乜，呢啲嘢遲早燒到埋身，依家唔見棺材唔留眼淚姐

加幾撚多人工都冇用
人地又平又正

30000個失業人士
你估有冇人請

私刑=/=姦殺
但有D剩係私刑個D黑警要責備承擔埋解放軍姦殺的責任了

準備

黑警填命

點解冇白警上連登爆科？

Push

佢地夠醒，或者會醒，就唔會仲做緊黑警啦

唔好中計

射盲女急救條POPO已經起底係香港人
班人係想推軍佬做靶反正香港人無本事去大陸報復

吳小姐遭性侵一事都無提班差佬有口音,明顯LOCAL差佬做

同連登爆有咩用
仲有機會曝光自己身份
爆料個D私下搵左美領啦

無論黑警定武警都有 殺人 強姦

你同邊個講唔好中計

理論上都可能成功，唯獨失敗嘅話環境會隨時成為香港版嘅王立軍

隨時個劇本係林奠政府平亂不力，中央完全接管香港事務，然後一鳩清算成個警隊以息民憤，取而代之嘅係武警代為執行警務

都幾肯定無論香港人贏定輸，最後黑警隊（甚至黑警眷屬）都一定唔會好過，個分別在於死有葬身之地定死咗仲要畀支那賣晒啲器官而已

點解我覺得解放軍會仲有人性過班黑警

個人認為係武警 解放軍 同埋黑警一齊強姦，佢哋根本冇得置身事外
單嘢爆開有條路，唔知外國政府幾時先爆埋淨低啲線索出嚟
一但爆曬成件事出嚟，一係港共中共攬住一齊死，一係港共自己攬曬上身受
我依家好擔心嗰位名校男仔

簽咗保密協議。孫中山去到倫敦都驚被暗殺。

好呀仲好！

唔撚信 一定係香港死黑警做

算吧啦, 又洗白

香港黑狗都一定有份做

是撚但啦,全部都要清算

push

不嬲都係condom
無論邊一面勝左 都係拎黑警制旗
謝蛇就醒啦 呢個時候識自保

中共：香港警隊嚴重失職！殺人放火姦淫擄掠！永久罷免香港警隊職務，由公安頂上

我又唔覺得係老解
武警機會大好多

唔好洗白啦 港警一樣咁仆街

等謝SIR話我地知

洗白行為侮辱左狗

殺三萬人算得係咩 中共殺三萬人易過借火 今日唔殺藍衫係因為你地仲有價值 仲要你地做白手套

你估多萬二解放軍係對示威者咩？ 對付有武器嘅差佬咋 本是同根生 唔想睇差佬被解放 大家hea下hea咪算囉

真心中共真係唔會當南邊嘅蟻民係自己人

之前話比人用左身份果條差佬而家應該好𨶙驚

班黑警而家就打得爽賺得爽
你遲啲睇下點死啦
你估個政權會保你哋？

其實香港警察真係無論點都係輸家
政府贏左：一國一制中共全面管治，到時仲會唔會俾你班唔聽話既狗黎揸槍
就算要留住香港警察呢個名都一定要洗一轉地搵一班CONDOM出黎祭旗，洗白做樣令大眾同國際建立番信心
政府輸左：我諗都唔洗講了
結論係香港警察真係好撚笨柒

黑condom PUSH！！！

好簡單姐
諗一諗 香港政府會唔會承認借武警落黎做野呀
唔承認既話 東窗事發果時 邊個去承擔武警既責任呀？
係你呀 黑警
我係你我就唔會食呢隻死貓 話唔定酷刑法坐終身喎
政府做錯野點解要你地去揹

最重要係連香港同外國到時都無人會幫你

Copy from tg
世紀真理：人不為己 天誅地滅

你覺得係佢心目中老婆仔女重要啲定係你哋班mon post狗重要？
你哋班condom仔喺出邊打生打死
條撚樣就坐喺度鳩噏嘆冷氣
必要時候就出賣你哋保平安
你覺得靠支國口交部耿不爽強烈譴責兩句
定係佢自己做污點證人主動篤灰可以換取到佢老婆仔女嘅綠卡?
個結果小學生都諗到啦
依家大大個例子俾你睇喇
到底要保老婆仔女平安順便攞綠卡？
定係繼續留喺度上微博等五毛支持你？

唔好話我唔提你
永遠都係先到先得
如果要爆就快同大單
俾條撚樣講左先嘅話你就完全失去bargaining power

到底要保住你所謂嘅「警隊手足之情」定係家人平安？
自己諗啦
從來都唔會有人care用完嘅Condom嘅下場

wtf

我一早已經唔分解放軍 武警 公安 同香港警察，因為一撚樣

唔需教狗啦
佢地既罪孽所有著制服都要受架啦

有白警柒婆要學阿魯科維奇咁著草啦

有睇過濟公都知袁霸天恃住有黑羅剎係背後而作惡多端
點知其實係黑羅剎既傀儡
惡事做盡之餘亦濫殺無辜
濟公對作以暴易暴都改變唔到佢，因為以為自己有不死身就無有怕
點不知不死身係假，被控制先係真，死心塌地咁完成黑羅剎既計劃
戲入面就隱若講左黑羅剎係想統治人間，咁可以估計當黑羅剎統治後會有幾多人死...

套用返香港現時既情況
警隊顯然係其中之一既傀儡
而家就快要揭穿呢個真相時
究竟警隊要成為中共既犧牲品，定係依然覺得自己有不死身？
而警員寧願要一個"死心"，定係仲執迷不悟呢？
成為中共既幫兇，滿手都係鮮血

做人做狗，自己決定

跳船啦 join us to retrieve what we've lost

冇一個蘑菇

no la
只係笑佢無份打
仲要做人condom

自己諗下啦mon post狗
兔死狗烹 烏盡弓藏
中共利用完你地仲會留你地係到咩
做左咁撚多仆街野 知道左咁多秘密
你估下中共會唔會俾好下場俾你地

一爆料就兩面不是人，失去藍絲支持，亦唔會得到黃絲原諒，所以冇狗爆

咪撚再開po 洗白班狗啦， 就算係 武警做， 班狗都係要第一批清算！！

醒下喇

由知道有大陸武警混入開始 已經諗到
只有偽進仔諗唔到
加上佢地睇埋d on9藍媒cctvb, 所以唔明點解香港人咁憎佢地都好正常
只能怪佢地自己弱智無去正視真相

姦得咁爽
我就唔信你地有好日子過
我只期待有人篤灰

唔好講到黑警無罪咁

又想洗白？

ture

狡兔死 走狗烹呀
知唔知咩意思呀傻西monpo狗

我都係咁理解

重點：
你班mon post狗真係condom嚟架

醒嘅已經留咗高層罪證，
依家仲未知未覺嗰班，
中共多謝你喇真係，
唔割你都對唔住中共自己啦

所以我地把握機會
封佢地後路 咪諗住走去歐美

到時公安都冇得你做
去深圳做三和大神返低賤勞工啦

殺人O既係老解, 俾人掟單車就黑警
人地作O既孽就你去受, 黑警正傻仔

前線防暴狗見女就鬧做雞、臭閪
班popo肯定有份強姦殺人

Tui

抵死
人地唔show pass你又唔Show pass
以為可以為所欲為，其實拉撚埋你哋班傻閪落水咋，你唔show pass咪集體負責囉

Mon po狗出泥

我吾信全部都係解放軍 黑警落地獄！

黑警要醒下，諗下近排咁多不尋常死亡案。日後要追究一定有人負責。唔好以為冇事同上頭有人負責，當事件要人負責時走都走唔切。點解謝sir 要申請移民美國，一美國同中國冇引渡條例。同時謝sir 會知道內幕

無論係解放軍定武警喬裝做既，全部入香港警察數

夠膽殺人唔夠膽認，垃圾，話緊你呀過街老鼠，仲mon post? 你上司好快推你出黎送死嫁啦on9仔。

好老實
先唔諗黑白警
如果中共真係一開始就行呢步
放警察上枱然後件事完咗
最後無論如何都可以搵警察祭旗
無論白定黑~只要個腦稍為會運作下的都可能會成為跘腳石

但我覺得執行上有難度
因為無可能啲解放軍個個都識講廣東話
識都有口音或唔流利
尤其係被捉咗去狗屋的人冇利由唔察覺(如果有狗施暴冇可能一句說話都唔講)
可能部分隊伍換咗老解~速龍呢啲係好有可能全隊老解~
但係一定唔會全部狗~實穿煲
即係話POPO必須死

解放軍揮軍南下過黎屌閪啦！可能仲有處女食
日日講南京大屠殺，自己又做同一樣野！

大家記住有咩事唔好講唔好，只會令佢地興奮，要大大聲講我有愛滋架！

所以點解黑警知自己一定要贏 一輸就全部仆街

我唔信而家仲有白警
不過始終要比機會黑警棄暗投明
唔通殺得哂咩

當香港警察以為自己為左香港未來打香港人， 到可以出聲既香港人都被消滅哂，到佢地被人清算既時候，唔會有人幫大家只會落井下石歡迎解放軍接手

中國真係打我一手好牌

其實公安姦維權人士/律師係常態
但班公安離開主場根本唔知會唔會比人當condom

所以我一直覺得強姦的係香港popo

咁係要佢地承擔....到清算佢地個日佢地先知on9比人擺上台

係佢地自願選擇獻身去做政治工具

剩係識發我地皮氣
但其實都唔係我地搞成佢地咁

保護前線 刻不容緩

香港人，我哋眾籌咗好多次，賣廣告、出書、拍電影……
但係最重要嘅，係買裝備保護前線!!!!
而唔係等佢哋受傷咗之後先去支援佢地!!!

請大家快啲支持YHF！過咗一日，先得十幾人支持，好傷心
係，我無Fact check，但係我情願相信，呢個世界有人願意冒被捕風險，都要做眾籌
希望大家衡量過後，可以支持做實事嘅團隊。
件事未完，輸贏都好，保護手足應該係和理非最需要關心嘅事。

公安係大陸一直姦緊女維權人士/律師而唁洗上身
姐係大把女玩點會為姦港女take risk

反而鄉黑炳強恐嚇話要拉s小姐就等同批輪姦許可證比班黑警
姐係姦完人後警隊同律政司會幫手滅受害人聲

我唔同意 警察一樣有罪

成個團體問責 包庇即係共犯

點止
維吾爾族女人無一幸免
被漢族公安有系統性強姦懷孕再強制墮胎
令佢地女人失去生育能力，進行種族滅絕
仲有將佢地祖先嘅山墳起晒，改建做幸福公園
令佢地整個民族歷史、民族概念從此消失

Source:

Inside China’s ‘re-education camps’ where women are raped and sterilised

【明日香港】新疆家墳被強拆，烈士墳墓改建為幸福公園

昨日新疆，現在香港

以為自己好正義
謀殺無辜
枉死既人好多…

香港警察，請你地認清自己，唔好再犯法
香港人正在光復香港，唔係搞亂香港

香港警察繼續被爆醜聞……
香港警察真正變成香港垃圾
中國公安黎香港取代你地
應該全隊有50%失業

解放軍=黑警
一撚樣 冇當過佢哋係香港人

良知叫緊你地篤灰啊

終有一日會爆獲

今日4點鐘狗會 都淆曬底咁

洗白Post
完

鑊就你地頂，西就佢地屌

唔出聲就係共犯，無一個差人係無辜的

黑警大佬又表示無解放軍混入啦
知唔知點解呀?
因為佢地無委任證無編號囉 無野證明到佢地做過香港警察架
不過做過D野會入番香港警察數姐

condom中既condom

Mon popo 香港人唔會水9你架 黎啦 番過黎啦

D黑警可以自己數下有幾多伙計開始陸陸續續唔做
自己諗下發生緊咩事 好易就組織到出黎
擠提啦 仲唔禁錢 最後D錢就會比人禁埋出黎

解放軍=赤納蝗軍
香港黑狗=赤納蝗協軍兼港奸

爆料仲有得走下 唔爆就一齊等條船沉

蠢撚個豬，以為矇晒面無人知，又點會屈警察自己人咁無良？
你班警犬真心on撚9，你諗下你而家捉人都係亂9咁捉，咪又係求其話個人有兩張八達通，行過拎把月餅刀就話可以拉。
你地依啲捉人既招邊個教你，自己諗下，再諗下究竟會唔會有莫須有既罪名屈你地...

示威者贏定輸，你地都一定死撚緊
贏唔駛講你一定要收皮
輸既話依度係香港，做戲都會做到無野，到時邊個食晒啲屎，邊個要攬晒啲鑊上身？
你估會係啲高層咩聰明

我係你就快手督灰再叫美國保護你，唔係你一定會收皮

我估呢...
知情個班黑警其實俾ccp 捉住左痛腳
所以一直都無人做二五
ccp 慣用手段

做乜咁好人講俾佢地知喎
佢地以為自己被阿爺睇中
正義之師紅過明星
點知人地當condom
幫大陸佬食死貓咋傻狗
好快唔使爭取你地全家都要享哂大灣區榮耀
到時出聲話自己無殺人無姦人都無人會信
你地自作自受
If we burn, you burn with us.
唔好以為自己走得甩

推畀所謂白警睇

Mon po狗入黎啦

四個字 物極必反

果班resign的根本唔係咩良心警
可能係老豆有錢,有外國護照覺得警隊就玩完直接離開香港

mon post班popo試下打比resign同事,係咪無人接電話

謝振中都去撚左篤灰
你班強姦犯一定玩完

中共講左依法治國,犯法的一定唔係軍隊而係香港警隊

你班人唔showpass唔出樣就係會比人盜用身份

我估狗宿閉路到時一定壞左, 唔好話自己當時係屋企

你地做嘅野，天眼拍低哂，外國媒體睇住哂，香港係國際化都市，唔係3O年前北京呀!!等睇你地被清算之日

毅進仔邊有腦

陣前易帥，兵家大忌
呢個時候放大假??
你地有內部消息會知咩事，如果冇嘅，即係連自己人都呃，後果你諗你嘞~

pish

警警警警警警警

要準備用黑警換簽貿易戰了

30000個罪犯一齊出嚟搵工真係唔容易㗎

走得快好世界

放上FB 推

真係講故佬先會呃你十年八年

咁我點算好

哈哈哈， 黑警再唔快啲去美國爆大鑊 遲早畀人清算

今日黑警點對市民
第日就係解放軍點對黑警
到時老婆仔女俾解放軍捉去女女女，唔好喊

咪就係，中共最鐘意當人condom用完即棄

走狗烹

唔好心存僥倖 咁天真啦
做得警察本身人格已經有問題

如果有一個黑警夾陳同佳去台灣
果位可移民
要快手,得一個名額

咁咪攬埋其他伙計一齊死囉
但高層個班就肯定一早搵曬後路又肯定有支共保障佢地
細個班就....自己睇路啦